是日早餐 窮撚咪入

一定要轉炸雞扒 同多汁

雞記

屌你老尾食個KFC以為係高級餐廳
我係學生哥都忍唔撚住笑出聲

塊蛋是瑰寶

趕住翻工食得嗰幾粒燒賣，望梅止渴算

屌以為乜撚野高級野

你老味普通早餐一個

35.5呀 好撚貴
比連登法定既35蚊多